[14-12-2017]股市直擊+波神信眾區

D7PC

成都得兩度

磨擦生熱

王者榮耀定傳說對決？

希望成功

食abc

一條SUM撐瘋GOR

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

邊個撐瘋GOR邊個就係鬼！

今個月唔係重有10日玩？

大露背 再打友誼波

BC一世人只鑽兩個窿
銅錢窿同生仔窿

如果有左會落左佢，唔理佢，定係娶左佢？

bc帶偉哥去成都

世界末日..

天黑黑 會不會 讓我忘了你是誰

傻撚咗

有種直挾298...

會唔會倒跌..

瘋gor怯了

技術性調整姐

你唔係唔知你都幾💡下架啦

嘩 屌 咩事 點解會升

又壞

個野壞左呀

大貓

瘋哥今日點睇

瘋清仲可以捱多幾多點？

跟啦仲問

瘋哥一日未cut都未叫輸架
頂住呀

本身得返4張細 佢又強

準備幫我平多張了 我估..

你call 兩張丫

快啲回一回 唔係又要平一張..

就恐

恆生200先定大貓100先

收到

近年積極海外併購的海航集團，資金流引起外界關注。海航昨天發表聲明，強調集團目前在航空旅遊、現代物流、金融服務等主業的生產經營持續向好，運行平穩有序，收購企業整合協同效益不斷增強，與境內外各大金融機構的合作亦一切正常，而且保持着良好合作關係，各大金融機構授信總額8170億元（人民幣．下同），尚餘3100億元未使用。

八大內銀亦齊聲表態撐海航。工行（01398）、中行（03988）、農行（01288）、建行（00939）、交行（03328）、國家開發銀行、中國進出口銀行及浦發銀行的負責人，近日與海航集團洽談2018年的授信合作事宜。與會者均表明，將全面落實海南省委副書記沈曉明早前有關「海航好，海南好；海南好，海航更好」的指示精神，全力支持海航各業務穩健發展。

海航好，海南好；海南好，海航更好

開始回啦

倒跌

幾時買埋CX

鏝英超冠軍封盤未

9點半一開市 即回 依家都係 幾十億成交

過多陣 大戶沽下貨 必倒跌收市

嚟料

瘋哥

瘋哥 堪比大師

琴日未開波之前睇過1.005

前列全部輸晒提早捧杯都要蝕利息

劍行

連肉銀都咁勁，咁之後故事發展都幾明顯

即刻止跌回升

銀行定期仲高過佢

瘋GOR

大貓ar...........................

點解上簽去左大仆街度....

有冇人知通常賣完殻 由新股東注入資產同賣走本身既業務要幾耐

\|/

2 year

黎料

奸撚到...番292玩

FUNG GOR FAST D CUT OK

一條sum

瘋師兄說，你不能要我cut我就馬上cut
讓我先夾一下

定啲黎 一齊羸啦

瘋哥發力

倒趺啦

等291call siu siu...

哈 好友玩完

5仔
又話點點點上過百蚊

Fung gor仲未收手

真係笑死人咩

見到個市咁 真係安心食個靚早餐

食完就

上到80 都己經係超晒預期

又成功月供280

食飽d上路

慢慢食....食耐啲please

谷講左咩咪咩囉....

爺西勁

薯....

CALL左既 收手啦 依家反手仲係機會

yes sir

fc

fung ching可以三分鐘內影響個市

Fung gor

物極必反

話左瘋哥自己就係大戶

安心食個早餐又夾爆瘋清

牽一髮動全身

成班廢淡俾FC撚狗咁撚

平海福星 贏喇掛...

跌得了

瘋GOR CUT LA

可以 一陣加你

岩岩先開始趺.. CUT咩呀

瘋之菊

加埋我ok ?

292咁硬

入左瘋菊會點

比人吸曬D靈氣

gay

學到瘋哥一半都不得了

宮CHING ME 5星可憐bb開驚喇

爺西害人

Fung gor add me ok

成gb data 今晚先搞

手機股俾人洗到.....

qqisg

金沙SC

勁

Fung gor 心態好到

molamola

Fung gor cut左？

fung gor食緊lunch?

多過你切了位200典
抵啦

月供期指大法

月供買
月供沽
瘋清is god

宮CHING.....超佛心俾你狂刷.....

3bro

其他驚應該要學下野...

me short jor 1 lot ja

權王保羅

星期日炒飯手馬睇落去都有D料到....雷西都係得一半機會馬....

台🐶 HO DOR 雷

果隻赤兔寶駒D跑法應該得一個.....死跟前段多數都冇咩好結果.....

成日見到你打又撞唔正時間

ready?

落去好冇

打唔打王者....

倒升

NG DA...

ok. 大V 上296

由早餐到午餐都夾瘋哥
唔差在夾埋下午茶晚餐同宵夜

今日FC 大獲全勝喇....

su ng su

瘋哥恐懼你貪婪
瘋哥貪婪你恐懼

Ask not what FUNG CHING can do for you --ask what you can do for FUNG CHING

瘋哥依家開心早餐中，應該要小心？

For in the final analysis, our most basic common link is that we all inhabit this temple. We all breathe the same air. We all cherish fung gor. And we are all mortal except fung gor and black tin

瘋哥，今日比我賺多一張機票錢ok

Continuous effort-not strength or intelligence, is the key to unlocking our potential.

1.0 9蚊好唔好

5蚊啦

個早餐係咪要食到變晚餐

all day breakfast

返lap個買入價好無

宵夜

10蚊我想撈D

m5 head&shoulder?

Sing duck
Gap Fung Ching

比fc 打左幾巴

D7PCBCFC

dyson v6定v8 性格比最好

v8 for sure
我都睇緊

最平見到幾錢，xmas sale?

BC DIUNGDIU?

black friday果陣唔係dyson uk買?

bc will say diued

AM09 only
v8無平

$4450

v8 total clean black friday做394GBP
而家係550GBP
咁都叫無平

fung gor

剩係留意absolute同fluffy

v8 貴一倍

292 做左頂？

同我殺落去

a 股又失3300

殺落去

廢淡

v6差一次電20分鐘
v8 40分鐘

1548 on9 ga

D7BC

🐻

今次我撐4ching

肉銀硬到

史神加瘋哥

HK的absolute同uk absolute唔同架
HK abs較接近於UK total clean
同埋UK V8 abs果陣都做 38x

圍堵4清

一燈熄一燈明

負負可否得正

4清俾人迫害

qqisgispt

賭股都見頂了

TLA...

Rip

d74c

4c become 死屍

4cisg

4C MOLAMOLA

君達星俾東東 極輕磅

賭股冇事啦

你做咁近，買驚風散都洗唔小啦

真心未驚過...
我唔同rb做全倉
我做半倉留半倉頂

場地利放 多數都係牌面馬.....最輕磅兩隻 炒飯 田雞.....呢組3班1200質素多數都唔會高....

入左就唔係用唔用黎頂既問題

搬上去無限roll

咩入左

mo duck shoe

今日有位roll就好roll
唔係既話...

有冇清賭今日收+200？

今日1630前hsf -300 I cut

無業獨居男疑遇上惡港女，見女方稱無處容身而收留，怎料兩人由相伴聊天煮飯仔演變成虐待收場。港女疑將投資股票失利責任歸咎於獨居男，要他到廢鐵回收店做「苦工」賺錢還給她；後來男方被炒，她涉以沸水淋潑洩憤，又怪責他煮食不合口味，以菜刀刀背及刀柄擊打其頭、眉心和面，令他門牙脫落、頭頂流血，直至要追看電視劇《武則天》才停手。案件今於區院裁決，港女被告獲判兩罪罪名不成立。被告於庭外表示，對裁決結果「冇乜開心唔開心」，但感謝代表大狀顧佩芳的協助。

法官於裁決書中指出，43歲事主林志華庭上證供與其口供紙內容多處不相符。事主身型魁梧，要制止34歲纖瘦女被告伍寧頤的多番嚴重襲擊，本來毫無難度，但事主竟選擇忍氣吞聲，不懂走避，證供有違常理，匪夷所思，並不可信，故裁定女被告脫罪。法庭並下令被告兼獲訟費。
報稱曾留學澳洲、樣貌標緻、身材高䠷的被告伍寧頤，早前否認有意圖而導致他人身體受傷害及襲擊致造成傷害兩罪。聆訊期間，她曾在男友及親友陪同下到庭受審，男友全程抱着粉紅身、金色腳的獨角獸手袋旁聽。

毒撚撚識還手咩...

Tla.....

old news but #metoo

uicy ar....

wei arrrrr....

Mo buy

手機股血流成河

+sick 銀行股最硬

係時間put

3pm ready?

ok sing

1398 939

買佐第二隻

Ok, confirm Grandpa is G

Reconfirm

ALL IS G...

D74C

有事就4C...

今次無事得唔得....

我想快d去4清底

跌番二，三千點開心下得唔得？

next year bro~

磨下先啦

Refund la llm

下月282P dayhigh

今個月對身痕scsp開我唔係好靚而家都唔知有乜好做, 開多對價外sp sc又怕領野

食川味上海大籠包啦llm

睇谷...

我個人開scsp要同時開因為怕開完sp就跌我覺得搵小好多

QQ真係雞黎

RED SUN 紅太陽 V145 003 -7

3分 開返場6班賽比大家過下引啦

You open果陣都未行完今個月波...
Open Short strangle not good la...

你睇權金可以估到大約幾時開？

升！升！升！

qq勁假400 咩玩法

午餐肉加黑虫露係咩玩法.....

笑了 都係要孭113

BC 又升，BC Ho yeah

越叫越細聲，玩撚完

ready,sing

瘋GOR個早餐食完未

倒升收市gogogo

all day breakfast ar

點解會跌咁多

超自然 (14)
多多囍 (13)
悅悅友福 (5)
紅太陽 (3)

DARK SKY DIM JOE

入靈央確保有一直行心破根性
再開靈央技補返血

無live ， 無得跟車太貼喇

rb lor

去開餐先....

inch inch inch inch 到人地鑽地

食ABC餐

連登有冇唔大威力呀
我最多攪到佢少左一個皮幾野姐

drop what 9 ar...

瘋清平佐倉？

食完早餐

連登有冇唔緊要
你有就得啦

1係fill gap
1係gap都fill唔到

(國filled)

Why ng play 王者

#metoo

辣殺 DARK SKY

辣殺 4C

傳說台G DA DUCK HO GING

有冇傳...

睇左Star War

伏唔伏？

廢事劇透，不過同大家一開始諗既有d唔同，無咩悶場

DOU NG G DROP MUD 9

大陸玩唔L到...

納強好勁

tmr kill 294-295 bear?

一條心

夜期仲跌緊

有川味上海菜食仲扮打機
偽毒可恥

老美咁猛
夜期好快轉燈

打到手斷都未b